有冇人fb,ig d封鎖list全部都係前女友

岩岩無意中開左ig 封鎖的帳戶
發覺全部Ex 個blacklist 某程度黎講都算係戰績

有冇勇士會用分身 去你 d ex ig/FB 睇下
佢地依家咩環境

小弟有啲ex仲互相follow緊

正
咁肉體有冇keep住享用?

好濫
其實你地拍咁多次仲有心機愛新女咩？
身邊有人拍左13次
即刻當條友男公廁

得帽我果個俾我封鎖 其他都重傾到計
我自己咁諗啦 一齊過嘅 將來見到佢哋幸福我都會開心

戰績 ✘
敗績 ✓

佢唔會理你點睇啦

點解你會知人哋有冇block到你？

唔怪得我既封鎖list入面一個人都冇

一樣 2年後先block 但係wtsapp又無事

一定係

利申 被block過

冇block 但冇聯絡
不過其實都冇乜點用fb ig

我既話，都係得2個

咁係你嘅事

+1

可能突然之間唔想再睇到你嘅野，咪block

冇前女友

說明真的受傷了

前女友多到有list